最近愛國愛黨人士之間流傳這張圖，大家點睇？

你咪回張返"高官子女會留港讀書嗎"囉

整多鑊佔中再算啦

臭蟲論不是良好的公關手法。

點解唔整番張貼奶共狗家庭相，你咁愛國，你d仔女有無係大陸當兵保護國家?

對付無賴唔需要咁君子

民主自由講自由意志 ， 點解要迫佢地啲仔女參加 ，主張者自己已經要承受政治法律後果

高官們的護照是香港籍嗎

打和 super

咁你有何高見？

他們的子女是中國籍嗎

呢張圖可以震懾5毛

但好像他們的子女全部沒參與佔中

低端支那五毛dewi滾出連登

唔怪得大陸咁想干擾澳洲

入黎就係想睇呢幅圖